\documentclass{article}
\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{cite}
\usepackage{csquotes}

\makeatletter
\def\thickhrulefill{\leavevmode \leaders \hrule height 1pt\hfill \kern \z@}
\renewcommand{\maketitle}{
    \let\footnotesize\small
    \let\footnoterule\relax
    \parindent \z@
    \reset@font
    \hrule height 1pt
    \vspace{5pt}
    \begin{minipage}[t]{0.62\textwidth}
    \begin{flushleft}
      \vfill
      \huge \@title
      \vfill
    \end{flushleft}
    \end{minipage}
    \vrule
    \begin{minipage}[t]{0.37\textwidth}
    \begin{flushright}
    Wiskunde als Wetenschap \\
     \today \\
     \@author
    \end{flushright}
    \end{minipage}
    \vspace{5pt}

    \hrule height 0.5pt
    \vspace{20pt}
 
  \setcounter{footnote}{0}%
}

\makeatother
\author{Wouter Rienks}
\title{Onderwerp en literatuur}
\date{\today}
\begin{document}
\maketitle
Het onderwerp voor mijn werkstuk wordt de rol van de rigor in de wiskunde. Het plan is om een beschouwend of betogend stuk te schrijven, met als hoofdvraag:
\begin{displayquote}
\textit{Welke rol zouden de bewijzen en de rigor moeten hebben in de wiskunde?}
\end{displayquote}
 Als deelvragen zou ik kunnen kijken naar bijvoorbeeld
 \begin{itemize}
 \item \textit{Hoeveel nadruk moet er liggen op de rigor in het onderwijs?}
 \item \textit{Hoe belangrijk zijn de bewijzen in het onderzoek?}
 \item \textit{Hoe belangrijk is de rigor buiten de academische wereld? En valt er wat te winnen door dit aan te passen?}
 \item \textit{Als computers zelf bewijzen kunnen genereren, zal dat dan iets (moeten/gaan) veranderen aan de rol van rigor in de wiskunde?}
 \end{itemize}
 Verder heb ik een bronnenlijst van artikelen bijgesloten die ik wil gaan gebruiken.
\nocite{*} 
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{bronnen} 
\end{document}